想搵一套戲....個setting好似話劇咁

套野入邊的setting好似話劇咁
講緊一個村黎左個主角(好似係女)
佢地好好人，得到村民的愛戴
但唔知發生咩事，得罪左佢地，之後下場好慘

有無人記得依套野

dogville

人間狗鎮

但係下場慘嘅係狗鎮班人。

後尾仲有套地獄莊園，跟住仲有套唔記得咩名。

其中一套我最深刻嘅戲
有無ching推介類似嘅戲

第三部Wasington仲未拍